Dus ik oordeelde dat ik dat zou doen moet het andere ding doen - voor hen liggen en afluisteren.
Over die tijd Ik hoor hun voetstappen komen en zou onder het bed doorgaan; ik erheen reikten, maar het was niet waar ik dacht dat het zou zijn; maar ik raakte aan het gordijn dat de jassen van Mary Jane verstopte, dus ik sprong er achter in en nestelde zich tussen de toga's en bleef daar volkomen stil staan.
Ze komen binnen en sluiten de deur; en het eerste wat de hertog deed, was ga naar beneden en kijk onder het bed.
Toen was ik blij dat ik het bed niet had gevonden toen ik het wilde.
En toch, weet je, het is een beetje natuurlijk om je onder te verstoppen het bed als je iets privé wilt.
